其實整維基百科條目既人都幾勁

又要識電腦，又對自己編輯個樣野有深入認識
例如查啲學術野，根本係學過先會睇得明
查科學野，物理啊，生物啊，平常人係根本睇唔明
查人，又會有好多上網都好難先搵到嘅資料
有時好偏門既野都會有
雖然係人都編輯得，(研究開個啲人可以搵啲識整維基百科條目既人搞)，但係有心搞都抵贊
btw亂改正仆街

但係上維基唔可以盡信

維基算唔算造福人類(懶人)既發明

但係其實維基助長假資訊，速食

維基根本係懶人包

樓主 我認真答你
維基人同連登仔都一個群體
但唔代表每一個成員都一撚樣
至於fake news 腦袋是個好東西

我唔係淨係講緊香港維基

維基d嘢錯到

邊有香港維基

唔係有reference嘅咩
利申：平時做功課都係上維基

口語個啲？

維基百科都係一個國際非牟利組織公開俾全世界嘅網民各自編輯自己識嘅領域，唔明你蠢定玩膠

但係都唔可以盡信， 始終人人都可以改

黃姓？

所以咪話又要識電腦，又對自己編輯個樣野有深入認識，仲要肯搞幾勁囉

？？

你發現錯咗可以自己改
不過最好加reference 嚟做證明

無論係咪人人都可以改，依個世界其實無乜嘢可以盡信嘅
老一輩成日話書本準確過網上資訊，但其實書本咪一樣錯漏百出

其實係，不過上網更加

其實唔係人人都可以改，你亂咁改/唔跟 rule改（冇根據事實黎寫），會比人ban

之前有個YouTuber玩膠，喺Twitter 9up唔make sense 嘅嘢，比個唔去fact check 嘅記者報導咗
因為係報紙，所以變成一個valid 嘅source

維基d嘢唔可以盡信啦

有份編輯

維基有一班人定期審查啲內容係咪有根據，冇證據嘅內容生存唔到好耐，反而書本嘅內容唔係本本都有人審，如果唔係書局就唔會充斥住一堆陰謀論、神秘學同星座運程嘅濕鳩書啦。而家時代唔同，網上都有好多公信力高嘅網站。

點解要識電腦？